撤回? bill is dead? 暫緩?

其實文件上面只有 withdraw (撤回) 同 postpone(延後)

事實上近年內要再推行的確冇可能
但文件上，直到限期為止＂自動失效＂同埋主動提出＂撤回＂的差別在於
理論文件上會有個Remarks／Report 寫係因為咩原因，呢個係一個記錄
同埋呢Ｄ歷史記錄係具參考性

唯一目的係留一條尾比將來執政者去完成呢項歷史任務

撇除政府漠視民意強推，當件事丟淡左既話，下屆政府想再推行既話，改下個名，或者再分拆條文出黎，可以好容易再拎返上黎再推過

條例一旦成功左，除左高危行業，就算你移左民，將來你返香港／香港轉機 都可以隨時被清算

Source: